秦石邨老翁墮樓送院亡

沙田秦石邨石玉樓，早上11時半許，一名老翁被發現由大廈高處墮下，重傷倒卧簷篷，救援人員接報到場，將他救下送院，惜經搶救後證實不治，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：